城門水塘發現137公升腐蝕性化學品 警：不排除與中大實驗室危險品失竊有關

警方聯同消防員在城門水塘附近的山坡發現危險化學品，不排除可以用作製做燃燒彈。

毒品調查科總督察譚子偉表示，在現場發現59支共重約137公升腐蝕性化學品，不排除與早前中大實驗室失竊的危險品有關，警方正全力進行調查。

他又說，化學品收藏於有草叢遮蔽的山坡位置，與水塘有一定距離，暫未發現有洩漏情況，已通知水務署，會再作出跟進。

總次屈左示威者先

咁冇手尾

Con受 週圍hea

總之就係示威者嘅

破獲酒吧=火魔武器庫

又高調開記招relate to 抗爭者

有咩危險品一定關示威者事
經濟差關佔中事
催淚彈關示威事
goodest logic

咁蘭桂坊

隔好撚遠啫 , 咁都入中大數 ?

我剩係知有警察長期守水塘

又作嘢

有味但又無洩漏咁有趣嘅？

非法傾卸廢料=係郊外發現堵路物資

隔咁遠都屈左先

公升唔係重量單位

咩液體？ 漂白水？ 醋？

毅進仔又屈人

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

又係遊行前

革命基地

食油都當汽油蛋, 烏龍茶都當係燃料
仲有冇人信你呢班垃圾呀毅進仔

地盤都係武器庫

腐蝕性化學品=可口可樂
白衫人鐵通=非攻擊性武器
女示威性胸部=攻擊性武器

6月7玩過啦五個月可唔可以比啲新意

分分鐘黑警自己擺係到

鐵棍有閉路都塞學生書包 遲下荒山野嶺發現高達都話示威者收埋

毒品調查科？

特登攞去城門水塘黎擺
黑警好撚野

搵唔到嘢邊有借口ban 8/12個遊行?

咁都有得屈係中大???

137kg

早排經常有直升機來回城門水塘，附近又定時有狗

一氧化二氫？

特登由中大拎去城門水塘，拎去大帽山都重似d。

次次都係咁

已完全封鎖該用户

一定係狗乸噴出嚟

讀者周先生今早10時半左右到城門水塘，見到大批警員在山坡處搜索，包括軍裝和便衣警員，差不多30人。

蘋果新聞

不能排除林鄭月娥都有份

不排除

其實識唔識分 燃燒彈同汽油彈

都幾個星期啦
而加先搵到

咩液體又唔講，任你up

星期日係旺角條行人天橋發現好多賓賓， 懷疑係天使

幾con先？如果全部都係0.1M乜酸乜酸就好笑

又係黑警做

竟然冇連登仔覺得可惜，個軍火庫俾人爆咗

班狗肯撚定無腦上線 燃燒彈成分都唔知就入我地數先

最衰係佔中

手足有料做狗嘅發言人

班友唔讀書，少少地理常識都無

毅進制

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

黑警死全家

叫人點撚樣信你啊屌，重幾多公升

腐蝕性做汽油彈好誠實喎

唔係示威者就係美國

卧底做完野唔記得上報姐

唔正視問題 學曬中國班人渣做事

會唔會去camp或者bbq d人留低...
吊你火水都可以係腐蝕性㗎啦...用來透爐呀...

附近村民用樽收集雨水又被你地屈

無啦啦又會發現到？

自編自導自演

口水都屈你係化武啦

對佢哋嚟講都係沙田果邊啦, 點L樣識分啫佢哋.

真係屈咗先

預左

無下限既一堆曱甴

城門水塘猴子好暴力，點解冇tg?

popo: google map 上一隻狗掌距離都叫遠, 汪汪汪

持續6個月抗爭，好難唔令人有以上既聯想既

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

腐蝕性化學品做燃燒彈？？

又屈

食用油都講成可以做燃燒彈 (理大證物), 仲有咩野係唔可以做燃燒彈架 ?

：又H+又OH-，仲唔係腐蝕性液體

屌城門水塘啲馬嬲好撚痴線一樽二袋咁拎上去一定俾佢哋襲擊成功收喺嗰到之後都一定俾馬嬲偷晒邊有可能仲有得剩俾班狗搜到

利申：住嗰頭

不排除同你地班黑警有關

獅球嘜花生油廠=軍工廠
今次應該腐蝕性化學品=梳打水/可樂之類
次次都標題黨

真突破盲腸

之前賴曱甴搞事
而家到賴馬騮搞事
下次放幾個化學品玻璃瓶响維港飄飄吓
就輪到海豚搞事

點解唔講佔中影響

1-Octadecanol真係好撚危險呀

又水塘
上次屈人整炸彈添

部FREEDOM收得好埋，應該搵唔到🤫🤫🤫

便衣帶去城門水塘落毒？